有冇人去過Medilase脫毛？

係咪黑店？

脫閪毛 定脫鳩毛

脫毛post 好多包膠

價錢貴 但係work 最緊要衛生同環境上好